香港邊度買T3 mycin 暗瘡Gel?

之前睇醫生開過唔錯，但問左好多藥房都冇
淘寶有，馬拉/越南制，信唔信得過？